lol出手機板冇人講？

dllm pc已經喺過氣game啦 而家先出手機版,懷疑riot腦裝屎 大家認唔認同

順便整埋嗰meme

冇人想講垃圾game

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你將個meme d字置中做乜呀樓豬

屌你老母香港玩唔到台服

比個ac你

成班都唔知做乜
吓？
個個好似跳哂制咁樣
重覆又重覆，講來講去都係嗰幾句嘢
做咩事啫你地？吓
以為自己好好笑呀？吓
以為自己好幽默呀？
出面啲人笑緊你係傻仔咋！
你哋講唔係唔得...
但你冇活用到呀嘛！
人哋拍片就話好笑啫
你講就柒㗎喇！
谷鳩氣呀！

騰訊旗下子公司 Riot Games 因屬100%中資公司，無法在台灣直營《英雄聯盟：激鬥峽谷》，港澳版將與台版分拆

玩緊 傳說屌打

多謝巴打咁有心覆左我2次，我用vpn玩緊台服了，暫時幾順，爽

垃圾game中資唔講?

真係？玩緊傳說 好似啲人過晒去lol

咩事？

上手感好差

朋友仲話畫面靚今日傳說好冷清